唔打啦唔打啦投降啦

投降投降

氣功都用撚埋，斷腳了

難得-6博到對面on鳩橫傳入到球梗係扮下野

巴塞球員比人踢傷不可訓低

死巴狗學人講矛
當你地隻黑鬼同rakitic 無料到？

你地隻黑鬼仲撚勁

巴塞演藝學院嘅球員完美演譯出比對方球員踢中後應有嘅表情同反應

咁撚樣都叫演技

車狗咪又係MMA

痴撚線 功夫足球？

師父教咗徒弟咁多年
仲想點呀

軌不願接受現實

撞蘿蔔頭個黑鬼真係cls 橫衝直撞 怕撚左佢

熱血o者

疤狗平時插咁撚多水 我係球證都唔識分啦
你真係有野個時飛身墮地噴呀嘛 唔係你叫人點分喎